一人一條第一次睇嚇撚親你既YOUTUBE片

我先, 當年第一次睇呢條野, 覺得好恐怖
返工做奴隸要做到咁

睇過,後來玩Tomb Raider玩到呢幕
覺得制作人應該有參考過條片

原來樓主黎左連登唔係好耐,做乜咁遲呀?

我覺得呢啲公司要配備降落傘比呢啲職位既員工